南海戰役輸左 一定係列強重新瓜分強國既起點

原來咁撚渣 俄羅斯一定對住東北蠢蠢欲動